19歲月入12萬，大家點睇?

19歲月入12萬，大家點睇?

yen呀？

印尼盾

津巴布偉幣 唔知係咪咁打

做麥記1萬+老母比零用11萬？

搵咁多錢，賺少日都唔使死，七七出嚟遊行啦

工作係？
如果撈偏唔使討論

勁

係又如何 唔係又如何
可以點睇
嘩你點做架？咁？
不如用呢啲時間黎(繼續)睇時事啦（假設你有睇開）

唔知樓豬有冇瞞稅呢

唉 好葡萄啊。我30歲仲係揾緊8千

對社會做返啲有意義嘅嘢，咪日日j自己「xx歲搵xx萬」啦

網上分銷商

哦 幾好阿
咁你想點？

用眼睇，你搵得多又唔係會分比我

可唔可以分享下你工作上既detail

分銷咩先？層壓式都可以叫分銷

好提子，我19歲果陣月入只有8000，但身家有80m

哇！樓主甘後生就賺到甘多好叻啊！既然賺甘多，如果可以拎月入10%出黎課金比立場同蘋果就更charm啦

倫敦金

哦，想上黎搵客

兒登黎啊呢度，小學生集中地
搵食過babykingdom啦d c9又好呃又有錢

重點呢 ? 討論空間不足

張咁既圖代表啲咩

點睇？記得搵到錢都唔好放棄讀書，一定要keep住擴闊自已眼界
本身家底如何？識多d家底好有學識既人
有錢都唔好亂玩女人，你仲後生玩多幾年好啦，好空虛架

agger.. 唔好玩，愈玩愈癲愈玩愈偏

19歲已經要出黎搵錢，真係陰功

樓主有咩方法可以賺咁多
乜依家撈偏門咁好搵嘅咩

習近平都係揾一萬幾千咋，巴打你一定勁過習種啦
幾時去做角家煮藉呀

係賭波tips, 倫敦金定blockchain幣礦機？

證據已經上載YouTube

未見過大蛇屙尿
唔知係你cap人圖定你自己

要幾自卑嘅人先會上網同人講自己搵幾多拎自信同優越感

我13碎，零用金每個星期都有7萬

好威威呀，洗唔洗頒個獎比你呀
話你on9 又驚你嬲

無野過黎串人

好耐冇見呢d post

無野過黎串人🐶🐶🐶🐶🐶

有無見過誠哥會話自己有錢？
19歲果然19歲

你月幾多關我咩事

好可憐喔

有🖕🖕🖕🖕

死火，比你串到一棟都冇啦
你可以走啦

我知你冇🥰🥰🥰🥰

走粉？

係，走奶粉🖕🖕🖕🖕🥰🤣🤣🤣🤣🤣

二千幾蚊件…賣乜

閱

大頭奶粉

一兩個月月入十二萬就扮晒嘢？

我19歲個時已經有車有樓....
原來宜家19歲月入12萬可以串到人

SO？
上黎搵存在感？

So?
洗唔洗wts通知全香港市民

好勁

如果係正行就算ok 中產

走啦 傳銷狗

8個月前18歲 2個月前17歲樓豬時光倒流?

btw甘你老母

呢到大把人揸細頭揸黑卡
你串得邊個一山還有一山高

咁

暑期工陷阱？

樓主 咁你可以教小弟搵食？

Blocked

跟，有好路數就分享下啦

上黎搵食，行遠d啦

19歲搵到少少錢也文也武好正常既
不過呢個世界好大，剩係連登有黑卡都幾個
與其係到刷存在感，不如就捐少少錢比立場同蘋果
我諗咁樣連登仔會服你多d

用少少錢睇心理醫生

知你做傳銷啦
記得準時交會費同買垃圾產品

係咪冇朋友你開啲po都顯得自己幾自卑

哦, 你係果D響全球人見人憎專係賣奶粉比支那人果D「代購」?

12萬咁少都拎出黎講 我daddy琴日送比我嗰架林寶你要幾多個月先買到？

19歲 月入12萬零1蚊 大家點睇

唔知巴打做邊行
最緊要行得正企得正
問心無愧就得

希望你唔會因為搵到咁多而好似班高官咁出賣良心

好啦我出返去先

記得交稅

其實連登大把有錢過你嘅人

12萬又點
120萬又點

五年後十年後你就會知道自己有幾咁戇鳩
對好多人黎講月入12萬係一件遙不可及既事
但係對某啲人黎講月入120萬甚至1200萬都唔係啲咩野

錢多又定義唔到你既價值
如果要用錢多與少黎定義一個人既話
除左膚淺同目光淺短之外我都懶得去搵其他字形容你

垃圾post 你月入幾多 關我撚事

用稅單啦
你啲所謂證據 狗都唔屌

想上嚟搵水魚

上年10月27就18歲，10月28就17歲，而家又19歲
我想請教你點樣計數多過搵錢

上次有外國巴打用豪宅串鳩劉馬車啦

樓豬果d碎紙收返埋先啦

係咪想同人講有興趣就加入你既團隊

無咩點睇，咁咪比心機工作囉，得閒捐下錢去啲新聞機構同埋啲獨立媒體到幫幫手咁囉

得啦 知你由細窮到大 甚至住劏房
無人錫無人關心
所以就靠嗰雞碎去安慰自己

正如一個乞衣食得垃圾多 就會覺得魚柳bell係人間美味
然後就週圍同人講我終於食到魚柳bell

建議樓主投資小小去進修
讀多啲書個人冇禁幼稚

身為從事藝術 我會同你講 金錢係重要 但係食到住到就得 比起發大財 心靈精神上嘅滿足同修練更重要 即使無法衡量 但係都比物欲奴隸好

19歲月入12萬其實又點？
如果你話19歲月入12萬
每個月比10萬老豆老母養下老
我會比較欣賞

但12萬你就覺得好勁問大家點睇
你內心都幾小朋友
祝樓主月入13萬時可以成熟啲

搵得多錢有咩用
反正送中之後都係一樣死

出去遊行集會先啦19歲

大家性冷淡呢個post好過啦

希望樓主得閒就捐錢幫下香港 反送中嘅支援基金又好 媒體又好 用錢合宜先有人欣賞有錢唔識用托柒啊

仆街 係咪又搵夠想益下人呀

窮得只剩下錢，仲要係得咁少錢

一語道破
好心樓豬道行未夠就咪上黎啦
尤其而家呢個時勢
年青人個個一心為香港
你就上黎搵客

倫敦金?

得罪講句 佢搵咁多錢 係真係幾有腦幾叻仔嘅

過大海翻兩翻

十九歲有十二萬一個月都算係低?

而家40幾萬都可以擺上網打丁

真心好勁我又係後生個時打拳搵好多 唉不過唔好提啦 而家變左隻dc9

佢咁撚on9
我驚佢包皮比人翻兩翻咋

咁你咪好撚叻

成班連登仔婆喺度葡萄樓主

連登仔19歲嗰陣銀包唔知有冇二千蚊

其實我唔係好明 佢 唔係真係好叻仔咩

多個零先上黎啦

逃稅

另外想問樓豬月入12咁勁
想問下課咗蘋果、立場未？
同埋登報有冇資助下？

樓主前兩個po都係月入4萬，一跳就跳到19萬咁跨？

仲要兩個月前先17歲，咁快又19歲？

葡咩萄
樓主好大機會搵緊水魚
請善用起底功能

有能力嘅就幫手救救香港
支持立場蘋果
幫義士打官司
買下口罩水等有人病左有得用

暑假又到 各位小心

搵到錢唔等於有料嘅
香港呢個地方有錢都要含政府撚
要走嘅好走啦
唔走嘅一齊諗計或啫出嚟守住香港，咁就有料勒
錢夠用咪算，都帶唔到落下面㗎啦
仲有不義之財就咪賺
建議做多啲好人好事，貢獻下社會

好勁啊你

本名上連登

懷疑樓主講嘅12萬 係警狗打人啲ot獎金+本身人工 得出來

咁又點你話19 歲考左個phd就話姐
以為乜撚野咁把炮
咁都岩姐，係19歲先會以為自己好叻上網打飛機
12萬唔係好多架咋
你過多幾年成熟啲睇返轉頭，真係得個柒字
大個仔啦，有錢唔代表有內涵

真陰公

太叻啦
如果啲錢可以月供立場新聞同蘋果就更叻 我諗唔會用你好多錢啫

留返啲錢睇精神科啦

18歲變17歲，樓豬萬歲

樓豬呢？

賺咁多我建議你十一奉獻咁課金俾蘋果同立場 仲有捐俾被捕人士基金

有乜點睇

On99

窮得只有錢

唔該你唔好影衰00後

倫敦金D錢唔見得光架喎
樓主係咪ON99
洗唔洗幫你話你逃稅

利申：有前同事做呢行

屌，咪撚覆啦，推返啲重要post上黎，理條傻閪做乜

覺得你好可憐，揾到小小錢要哂命，係咪無朋友？要人認同你好叻仔？

樓主你份倫敦金平均12萬
即係一個月開左240萬既單
你做底層只可以拎1/10
仲要分一半比同你夾份呃大陸狗既人
倫敦金仲未死係因為上面已經同警察打龍通
出報扮CUM左 然後過幾日開返
所以黑警清算左你可能連倫敦金都無得撈
你分分鐘連工都無埋

12萬精子

好想同更多既人分享樓主呢份喜悅！
有無巴打幫幫佢手，起一起佢底，幫忙分享俾更多人知道樓主既成功

傳銷？

賺幾錢都要講出黎 證明你個人都幾空虛

我22歲月入70萬 樓主點睇？

搵唔到水魚走左啦

Noted. No thx.

( Show Blocked User - Godo )

單機啦傻鳩

單機啦 傻閪 你問我答都唔係
又未到真係有錢

咪撚理呢啲post，出去推番啲重要post好過啦

自卑嘅年青人
睇多d 書啦

我12歲月入19萬，你點睇？

肯定撈偏門

威啦。
So?

所以樓豬幾歲

勁過大劉個仔

有8千萬

blocked

唔洗做 月入一百萬

健康產品？

捐咁啲俾支援被捕人士基金啦

葡萄你

唔值討論

好想幫你含

19歲都仲咁小學雞🤣

19歲個年同中同炒期銅 一個月都30

太小。
睇下雷軍一個月搵幾多先講 (10億人仔)

關人撚事咩

Revenue 姐又唔係net profit

你好撚自卑
有咁多錢大把嘢玩大把嘢做大把嘢充實自己

出嚟連登呃存在感
冇撚用

做乜撚 連續幾個po話自己月入幾多
你到底有幾自卑，定冇朋友要上黎開po

甘撚少既 我19歲果陣已經月入500萬

點解仲未有人po跑車現金圖

老實講
48萬SALE袋12萬
25% margin有待提升
19歲做到呢個數你唔可以唔認佢叻
不過一山還有一山高
我以前都好似你咁周圍講
過多幾年你就會識收歛

呃老人錢可以當好多錢

點睇都係開公司shop sales條數出黎再扮係自己

還好啦 我間鋪一個月得130k 持續成年

問題係又要煩點維持 又要交稅

咁你交咗稅未

18歲個時連續兩個月收佣過千萬
不過唔識死，之後日日收奶s洗面
晚同跳舞要請晒成班中同呀小同去，仲要包埋人地屌
仲要過埋大海一晚輸四五百萬
日撚日俾d 女迷到落中環買錶，買袋
唔夠九個月已經洗突兼坐艇

個時先知咩叫積穀防飢

So?

叻仔？

Block啦仲應佢on9仔

好提子樓豬

我知你冇,我知你葡萄

不如樓主教下人點做生意

樓主準備返中學拎錢打拍鳩個老屍未

你問我做乜撚嘢? 當然係上嚟串鳩你哋呢班上班族, 做咩呀？ 你話我係因為你做唔到,葡萄呀？

可唔可以講賣咩

屌你老母呀 乜都唔撚知就喺度亂吹， 賣假波鞋呢啲咁低層次嘅野， 當然係留番畀你哋依啲低等生物做, 我行得正企得正， 拉你老母就有， 你葡萄就葡萄啦, 我驚自己夜晚瞓覺嘅錢 分分鐘多過你份糧aha#dog

無人葡萄你呀，低學歷社會垃圾
除左呃錢之外你仲識啲乜呀
修養又無，文化又無就好似一舊屎隔離擺咗堆錢一樣
要靠咁樣攞存在感，我大膽推測你本人一定又矮又好撚樣衰
上天係公平嘅，你呢啲靠呃靠彩揾錢嘅人一定又樣衰又無朋友，好心你快啲收皮啦，無人想知呀freak
好孤獨呀？企開啲啦柒頭！
你咁柒，無人想同你角色對調囉，無人葡萄你呀，廢物！

屌你老母 開埋d廢post以為自己好撚醒 理尻得你老母開間鋪比你搵幾多 睇你仆街死

師兄你真係好撚勁, 啱啱相反, 上天就係咁唔撚公平, 你繼續返你份閪工 做到死都係得同一份糧, 你話幾撚公平呢

你最窮係要上連登搏存在感

FREAK

過兩年keep到個數先再講野啦Deedee

完全封鎖

你好快玩撚完（破產）我講嘅說話一定會應驗

用眼睇

你老母畀人破處就有, 我做緊依行長有長做， 你返去含撚啦

我連登王嘅詛咒一定應驗嘅，落硬你降頭啦

一年由17歲變到19歲
樓主實質係個50歲廢中

樓主係 t.tszl？旅遊體驗師？

祝樓主老母生癌 老豆中風

留返D錢黎買標靶藥同安宮牛黃丸啦

改左名深潛

比上不足比下有餘囖。唔係啲太impressive嘅數字
話串人又唔覺串，唔知以為你ai黎

On9
我十九歲就接收全個家族嘅資產
屌你月入12萬收皮啦

呢個歲數，呢個數，作為打工仔，我唔會話比上不足比下有餘，已經係相當之top。但係你人生係咪上網只有向人炫耀自己搵到錢呢件事，再冇其他野可以做呢？

呃人錢都行得正企得正
同啲黑警一尻樣理直氣壯打人
樓豬快啲分享點呃人錢啦 想g

2018年10月27日話自己18歲
嗰陣月入4萬
第二日又話自己17歲
過左大半年又變左19歲
月入已經12萬

睇黎樓主20歲搵100萬不是夢

咁多錢去幫下義士仲好啦

好勁wo 超勁 好傾幕

而家月入30萬 玩炒股票
樓主點睇

我做妓女，接一個客都收20萬啦

頹仔

你月入幾多關我咩事

咁多錢快點幫手課左蘋果同幫立場啦

一石激起千層浪

第1. 你叻你賺幾多其實唔關人事。如果想要鼓勵，我鼓勵你，繼續為社會貢獻，有能者居之，畢竟小朋友做野都想人稱讚

第2. 只有真正窮撚先會覺得月入係一切講完

你真係咁疊水
就唔會得咁樣樣嘅胸襟同人一般見識啦

不如貼埋稅單先講野

其實19歲搵到12萬都幾勁，不過心態就差d

有朋友18歲未夠用老豆acc炒股都試過炒到幾百萬出黎，平均月入仲高過你

果時佢都同你一樣爭住認叻，不過第二年就已經keep唔到蝕番幾十萬

結論就係你keep住每年每月都咁高收入再講，唔係既只係好彩，根本no one give a shit

想了解多d可以參考一本叫「隨機騙局」既書

記得交足稅

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

唔好出黎呃人啦
一睇分銷商就知你咩料啦

一出世阿嫲就分咗間鋪畀我

冇挑戰性的人生是灰色的

報足稅未

20歲OG

收咩佣？以前做邊行？

咁其實講得你做咩未？網上分銷商即係咩呢？

我一出世已經有兩層樓都唔夠膽話有錢
家下d 00後真係

咁19歲嘅證明呢？

乜野點睇
你又唔會分啲比我
睇你老母咩

搵夠啦
想比其他人賺下

分銷山區肺呀搵食行遠d啦

你小心啲，咁撚串比連登仔起埋底就 交足稅呀 細佬

本來你就咁開個濕尻post都無乜野，連登一年都唔少呢種月入打丁post

但你up條片乜尻野證據上載到youtube真係好撚on9啊屌你老母

你明唔明人地笑緊你乜野啊on9仔? 搵生意都搵到你咁撚7蠢，死翻去babykingdom啦

sorry係咪真心左

得個幾十萬就算撚數啦

咁你發夢課咗金支持抗爭未啊？未就唔使點睇啦，大把人有錢過你啊

So...?

What is it

我話知你每秒俾人射入十億八億啦！個個煩緊香港嘅事，我睇你老母果月入12萬

係咪賣有味內衣

唔小心like咗

垃圾 你呢啲廢柴咪撚扮啦

一兩個po都算，隔成年都要再開好好毅力

J 少D 啦, 開始有幻覺